點睇ig得個位數follow的人？

?

靚仔靚女

弱智仔

又係你
dllm

blocked

死毒撚

點睇ig得個十位數嘅人？

真心frd

真心fd. 利申十位數

有架咩
利申：十個follower